想問下支氯氣彈最後去左邊？

唔係分化，純粹問下

喺流浮山運緊出嚟

幫你補充返先

好似話衰左

靠我地去創造
呢場運動
大家都係nobody
人人都可以係somebody

垃撚圾吹牛搵仔

姐係點？

次次都令我地失望